水樹同西川教主係絕配 「Preserved Roses / 革命デュアリズム」

不過兩個好似調轉返套衫黎著好D

我愛nana 💪

水樹會唔會黎香港開演唱會

睇黎你係連登最後一個識貨之人了

你識咩呀

肌肉

革命gay

剩係記得seed

教主